奶共鬼妹死返去睇fake news tbb啦

狗也不屌

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

佢講乜9？

我都係睇live聽到啲
佢話睇過videos見到 protesters beating police
仲要著為所欲為tee

唔好同佢理論啦，由佢撕囉，拖下拖下啲黑警又包抄

我估條鬼妹係中聯辦請黎拖住班傻仔等防暴黎到拉佢地

早幾日咪畀人影到成隊防暴係波鞋街地標上樓既？
係咪照畀鐘錢既俄妹？

理得佢fake news 唔fake news, fact 唔 fact check,

經過那麼久以來有所頓悟, 歷史從來是勝利者所寫的,

外國勢力

好彩佢著左件藍衫

原來係撕紙狗臭雞

有網友提過
美國就黎傾香港民主及人權法案
可能派人落黎扮深藍實地考察
見你黃絲情緒咁激動，已經輸左一半
如果有埋私了，全部輸晒

仲要奶共鬼妹俾鄉音黃絲大媽屌走

大媽都有愛港